有冇台北行程介紹?

1/2 - 5/2
留左日諗住去北投

淡水d檔攤愈黎愈垃圾，唔好食

北投可以帶泳褲去公眾池浸溫泉
台北有巴士去9 份
淡水老街 之後坐船去漁人碼頭睇日落

就係見人話有公眾浴先諗住去

老母話想去忠烈祠
有冇巴打知附近仲有咩可以順便行埋
同行有個BB

個啲唔係冷泉黎咩

好似係有熱有凍

大多係中年人
唔好諗住有靚女睇